其實叫frd估嘢只係玩緊心理戰

9:41pm 樓主個frd message樓主：估下我今晚食咩？
作為一個毒撚嘅我即刻秒藍tick佢
根據我個frd平時嘅生活習慣
我整合左三個重點
1.唔食菜
2.鍾意食平嘢或者放題
3.鍾意食炸嘢
我即時諗左兩間佢好大機會會去嘅地方
1. 70% jolibee 因為佢呢排係咁吹奏
2. 30% m記脱香雞翼 因為佢可以一個禮拜屌足七日
咁我就諗起佢會玩心理戰喇
因為已經9點幾
冇咩店舖未收鋪
所以直接all in 脫香雞翼
最尾我個frd再message我話jolibee收左皮
所以走去食脫香雞翼
睇黎下次佢要加大心理戰嘅壓力先可以fake到我喇

冇計啦 佢係差佬
肯定係食m記

Read

低質po
拉

見到m記即刻負皮

見到差佬 我都俾下負皮

屌你老母，咁都唔加料

人地叫你估吓你就兜禁大個圈，毒撚真係好恐怖

我都覺得佢問呢個問題少奇怪
不過唔係gay 啦 佢有女神的

凍撚樂 點睇？